收 iPad Pro 12.9 （2gen) wifi

如題，如有 Smart Keyboard Apple Pencil ，可照出價。